次次用信用卡比錢都請稍後

十幾年都唔改

有冇人留意到

真係冇人睇到？